毒撚秒回(163)

愛我別走

Yoyoyo原來1001咗

搭緊車

人呢

好想一睡唔醒

喺度

做緊咩

抱

出緊去做project arrrrrrrr

呀

熊囝冇街出

攬實

你帶就有

等我攬埋熊囝

我都冇

一齊攬

蕉仔 我想攬你

大家好

抱抱

有女就收皮啦

你地

幫我

想吃車仔麵

攬埋你

yes me

打包

搵浮雲狗幫

（走）兩個大隻仔攬我

我肥仔

又面臨食飯時間

咁咪好

諗緊落街食咩好

毒撚自已食

出黎揾我食

未落床

我都係啦

你有女

搵人打7我

油麵

做咩樹？

你有冇睇錯名 我邊有女

不了 唔夠打

眼瞓。。

咁睇得起我

牙雪

你有 同女影相

我都係 出哂汗 好熱

你不嬲好打

勁 有女

早晨一分鐘❤️

汗水 青春

小弟黑帶

比人藍剔左啦 有咩用

咩武術

下真架

問google

緣bb 你好嗎

呃你有咩用
我依加抄你牌

咩都學

三個字 存在甚麼的意思？

我無牌點算

撐字數

去考啦

23382338

問立仔

恰我

唔同你打

苦力...

真架...？我幫你

你幫我有咩用

好悶牙❤

我幫你屌佢

又唔洗咁惡

唔得 唔彩人

無錯！無禮貌

我蕉ching俾人已讀不回架咩 屌到佢爆

咁你要屌好多人

咪係！屌埋我個份！

好多人都唔理我

好感動

我成日理人 但好多人都不回我

我都係咁

做男人 沈住氣

習慣就好

咁我唔做男人啦

你唔做我做呀

沈咩氣 成日俾人已讀不回仲有掟企既

hi 剪jor7頭

算啦 看開點 食枝煙又係一日

圖？

Google fbi帥哥

ok

冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬冬~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔得呀

又話慳錢 又食煙
打個丁咪算

唔緊要啦 女姐 我介紹boss你識

我無食

燃點香煙喝淡酒

喝酒就好

未食野

仲有3半鐘收工

唔係邊個既問題 係已讀不回

十卜

橙

已經諗好今晚要做咩

ok 咁一齊教訓條女

打柒佢

做咩

去散步

ok 比條女個樣我地睇 點相

好眼瞓

十卜-.-

出面好熱

不了 咁你咪起埋我底

好頹

唔緊要啦 好過係屋企 出去望海浪下

唔緊要啦

好熱

你又岩

毒撚唔敢

好肚餓

我煮左碗垃圾罐頭湯意粉

全日冇食過野

毒撚唔會同女影相
利申 毒撚

由屋企行落去過程要20分鐘 戴住耳筒聽住歌行好舒服架

非典型毒撚 仲慘過毒撚

講緊我？sorry囉 毒不是罪

仲唔去

係舒服 但呢排攰到無動力 一陣再去訓

我一到星期六諗起聽日放假 乜鬼動力都出哂黎

好的

餓撚勿入

東涌！

屌 入完就餓

叫左你唔好入㗎啦

本身唔餓

還有半個鐘

仲唔去買

好快

師傅請食下午茶
番到黎換衫收工

自己煮

出左街

.....唉

唉乜

佢有街出...

唉.......

唉.......好妒忌

你呢有咩做

無
等8點半行去海旁散步浪下

屌牙牙屌

點解要8半

booboo

因為食飽飯落去行下散步
計番20-半個鐘行到落去 9點行到十點 再行番屋企10點半-11點到

十卜雲波屎

boss

番到屋企
抖下先

我願望係 聽完陳奕迅6個鐘嘅串燒做得完份pj

早料啦～

Purchasing Units係乜撚野? 姐係單位? pkt lb 個D?

唔識英文

唔屎理禾
發緊癲

禾係度

醒了

busy..

大東出場

我都想發癲

禾都喺度

表情撚呀你

hi 好耐無見

Ok

55

好肚餓 食飯未

加油呀boss
我撐你

.....人地掛住你都鬧人

未 就得

Ok 我接受

好想樓下條友開冷氣 搞到屋企好熱

love you

你開冷氣咪唔熱

攬緊女

屌訓醒

已到達目的地

你就好.....

good

HOHO

起身洗個面

知不知對你牽上萬縷愛意

醒呀屌

點樣

你做成點

條廢柴已經死左鳥 起唔到

唔識計數 卡住左

hi

嗨

蕉呀...

好有喜感

就黎夠鐘煮麵

唔準笑 條BOO恰禾 嬲左

今晚要整ppt

好撚多野做

做緊啦仆街 唔撚識轉單位

我都做緊 聽日仲要做義工

緣b

唉

好搞笑

4分鐘既present都要分工
每人整自己part講2句
屌一個人講晒佢咪算

屌 攤緊係床

嗌boo出嚟搞笑

。。。。

好想笑

梳囉hin爺

哈哈

唔想做

我都係

努力呀大家

笑下啦屌

打起精神呀（攤係床打起精神）

梳囉 熊爺

仆街上唔到網 整條毛咩

我好飽

唔想見到個同組

雪寶

非洲

熊囝話訓先唔等我

你好嗎

屌

好似病病地

歸家了 夜晚有風好舒服

唉屌

煮比我

三個字

熊囝唔理你啦

係咪唔夠訓咋

ok
我煮麵出晒名好食

十卜你

好慘

我ok 坐係度等你

唔緊要啦 熊囝與你同在

一樣

娶我返屋企晚晚煮ok?

dse雞唔見晒既

ok 但唔要剩係煮麵

係囉

23:27

仲想食咩？

渣

23:29

我一路聽歌一路唱
唔知啲路人會唔會覺得我痴線

2餸1飯

屌你 唔想做

咁完完左個星期六

唔會 大大聲唱都唔會理你
你唱歌好聽

好似幾好 聽日晏晝12點deadline

牙boo呢牙

廢

靜啦屌

仆街屌

ching mo ball

照顧我

你渣

會

見到個同組好想捉佢出嚟隻揪

唔想見到佢呀！！！！！！！！！！！！！！

我都想

咁惡

巧man牙

好燥底 對唔治
加埋你個表情好想話你

因為有啲人放狗
有啲一對對拍拖
得我一個毒撚戴耳筒聽歌又唱歌

我都覺
但我無理 照唱

屌佢老母 載入中咗好耐啦佢 唔想見到佢呀我 唔想呀唔想呀 屌好想扭計呀

做咩燥 邊個得罪你

好嬲

鐘意我

(hug)

5duck-.-

上天唔公平 我各方面都好過醜ching 搞到佢晚晚喊到收唔到聲

咩講法

嬲咩

收皮啦好嗎

痴線架真係

你都覺你痴線

結婚

咁一星期得一日有啲咁既機會 唔理啦

？同邊個

你同靜靜

不過望住人地一對對好正
幾幸福既感覺

......發生咩事

湯呢？

湯...比水我飲得啦

係嘅 但唔會羨慕咩

Hard sell 我有份既故
【異能者第三季】是咁的，我毒死自己堂阿哥（3）

同醜醜

無咩呢個感覺

秋爺

agger

點解呢

好開心喎我
忽然變到咁搶手

急唔黎 無計
在等下一任出現
隨緣啦

寵壞你

我

屌我做撚完2頁PPT啦

因為自身環境好複雜 無咁大個頭唔好笠咁大個頭盔

比我開心下

有冇人比我開心下

背緊稿 講幾十秒野都口窒窒 講得自己好廢

free ride：係呀我錯呀
我：

今晚我地去開房

咩料

慢慢練 有時間嘅

笑左

you join？

不了

never

聽朝講 仲要對住成堆人

.....

有冇得拎稿
撐你呀蕉

有人嗎

？？？hihi

冇呀
搵個毒撚做MC仲要求呢樣個樣係咩玩法

夜瀾人靜

聽緊歌

有我-.-

聽咩

做緊咩呀

聽緊單丸6個鐘串燒,,,,,

做緊pj囉....

幾好 唔洗諗聽咩

我介紹你聽一首 但我聽既未必啱你地聽

唔想做essay

boss唱黎聽下

咩黎

又好似係

一齊努力啦

不了 都話唔唱歌

是但揀個LIST就算

完埋後日先做

ok sorry boss....

聽下先

好想訓啦其實

晏晝12點要交

雲波屎

你....邊度碌出黎

如果唔啱聽我整番首正常既你
我聽歌一係就比較rock
一係就好sad

想點...

咁就訓啦

shy boss

忙完呢2日再算

唔可以咁

唔好喊啦

深夜部既朋友

幾好

搞掂呢份可以訓足半日

咁可以點

人黎 宵夜呢

我直接忙到完SEM

你係大佬...

做埋應該要做完嘅野先

比心機

我夠係啦

大佬要煮宵夜架咩

我爆瘡 唔靚啦

有時間賞個面戴住耳機聽

聽左？

你在我心中最美

個到

好快就到考試

梗係啦

擦鞋

唔怕啦

我重左

聽左啦

我死肥仔

笑鳩你

竟然

project

唔抵得？
見過boss就知佢幾靚女

點先可以做到女神

我知你都係

no

搞錯

個個都係咁

sem尾

呵返

我應該差2篇野同一堆PRESENT就搞掂 忙到完SEM
考完試仲要繼續做

唔信 自貼先

有咩感覺

咁就差唔多

冇咩感覺 起碼有人聲

做做下發左夢

姐係唔啱你聽

咁勁...

...........好自然咁拎左電話黎碌 跟住發左夢

....點做到

year幾呀蕉

同問

打起精神

好多時都係咁 淨係想有聲聽下

飲杯水

3 你呢

one ok rock啦
岩岩我放上黎個第二首

1 辣殺副學士

原來我兩個禮拜無睇你last seen啦
啱啱我又多手啦

唔好望啦...我都係禁左望番你轉頭

其實我都無人揾

你幾歲

唔知喎 救命

醒呀屌你！！

好似係呢個

boss聽首歌醒醒先

唔好睇啦 熄左佢 順手熄埋blue tick
利申:熄左兩年 習慣就好

聽左啦 我繼續聽單丸

有熄blue tick

我都熄左blue tick
熄左好多年 boss你唔係iphone？

卜卜脆

睇黎我聽開個啲全部唔啱你地

聽緊

好後生

都係嘅

我老啦 跟唔上你地班後生仔

點會呢

又唔見有後生女同我玩 雖然不嬲都冇

咁咪係囉

突然充滿幹勁！！！

是否應該接受升職

有預感會英年早逝

我都未出聲....

毒撚既世界

咩環境

主動識人啦大學生

你個心唔老

唔敢識

雲boss幾歲

剪緊旅行片 想今晚搞掂佢好are位

大好機會

有機會同時管4個project

但會chur死自己

試過主動識完發覺唔啱傾

你估咁易咩

好驚人地當自己係怪人

好怕俾人當傻仔玩

肯定？

ching做邊行

你幾歲先

no自爆啦

係咪冇人理我 我走啦咁

今晚都幾熱鬧

睇唔到有機會

感覺上係

無追post

突然超有幹勁

搞到訓唔著

我第一時間諗到youtuber

premiere pro好難
今次用imovie算

急流勇退/食住上

好難揀呀！！！

我岩岩上水姐

大你小小

咁唔洗幫你打起精神啦
人生係咪有返啲意義

唔識 但好似好勁

唔話你知

你太細粒 放大啲

傻啦 會private條片有link先睇到

突然好有希望

好多使命

仆街 無啦啦好肚餓

18半
19

神經病漢！

有火呀
突然好有正能樣

冇人理我

熊囝訓左啦 同唔到你食野

我有理

咁又無咁細 2字頭了

理緊你囉ching

按照我嘅工作態度，可能50歲就瓜柴

靜啦

靜ching 自從冇番少左上黎

咁又唔好太博

醒左啦 抱緊佢

剪埋訓 太夜訓對皮膚唔好
利申 絲

50仲想點 人生最緊要過得開心

呢到大半都係絲

我都係啦 有咩問題？

性格嘅野冇得改變

我已經降低左自己要求好多......

咩冇番 唔明

享受下人生啦

你係咩

係呀

好似得我唔係
一齊追我啦

我小小夢想是組織一個簡簡單單的幸福小家庭

但現實的不義不平缺陷妒忌壓力競爭迫使我要有所行動

今年做到第一次覺得要去旅行放鬆下

之前都未試過有咁嘅想法

睇下你對追求夢想有幾渴望 會唔會不惜一切去做

講起去旅行就仆街 5月去東京 仲未搵人一齊去又咩都未諗

冇番工 梳

連登既性別個個都信唔過

下 但你買左機票？
呢家剪緊東京個條

咁夜

唔忍心為左達成一己私欲而忽視其他有需要嘅人

自己係悲慘中成長，唔想有其他人要受同我一樣嘅苦

可能真係遇到要組織家庭嘅時候，我會改變諗法

去旅行玩得開心咪得，玩過幾多野有咩所謂，盲中中直接揾當地人介紹會有意想不到嘅收獲

未中過伏

點解你係到

上年就買左 個排唔開心咩都買下

iyyuyuyyyoo

一念之差可以影響好大 種因得果

諗住約唔到人就自己去 最緊要有得上網 有咩唔掂搵你地

我嘅一切，都係由生存壓力迫出黎

有執念無執念 都只係一線之間
有時擁有同失去都係在乎你點睇

我比較欠缺錢

我好差咩

我都係 唔好再提

肥仔！

打劫你架

肥得開心咪得

yes ar 雲巴

蕉蕉

岩

我都冇 打黎有咩用

係咪好掛住我

肥咪肥 反而冇咁多顧忌
好過班友成日想大隻想瘦但唔開心

劫其他

我食唔肥

熊囝都係

yes ar

好正

雲巴都未訓

點算我聽首one ok rock聽到停唔到 教都唔想訓

聽日放假 無咁早

色

聽其他

有野睇

我都想有

好正 控制唔到自己

....我....

我就差唔多啦

做咩咁夜仲未訓？去左溝仔？

你

咁熊囝呢

真係好正首歌

去左睇嘢

熊囝好攬

怕醜唔敢

當然啦 love 你地

睇咩睇仔？

咁你行開 等我黎

不要迷戀哥

睇netflix

睇女

gay

真係睇女

一試就試到你 等我保護佢

聽日有咩做呀

share啦 唔要四五十路

唔知咩黎

我都唔知

憑你？？？？？

去同學屋企做project

同志

jessica jones

netflix wo 好多嘢睇

就算我唔夠你打 我都有勇氣抵抗

真係唔識 我無文化

比心機
同學屋企 幾時帶埋我上

....我睇到呢句說話真心心動左一下 你贏

我又去

有冇圖

你當佢鬼佬版樂視啦

瘋狂做功課 悶死就真

精神上勝利先係真正勝利

樂視係咩 仆街

唔搞gay

幾型

少睇電視

我都唔搞

一齊食女

有冇得瘋狂攬女

肥囝攬熊囝

sheshe

你當佢一個好多好多嘢睇既網啦

唔知咩黎再一次顯出我無文化

真男人唔怕輸比人 淨係怕輸比自己

冇

好sweet

ok 聽日幾點 係邊等？

我he 來吧

唔怕 我都唔知套嘢講咩

我輸左好耐

我聽都未聽過

女呀

咁搞咩

let tv 好似係
千尋啲fd

唔敢

搞靜靜

呃我

幸福既家

簡單易明

渣㗎

咁我帶熊囝去

我想知分手然後單身左一年或以上嗰啲係點捱
我而家半年已經痴咗線

有冇少少想識我

真係唔識 算啦
我係到自暴其短

....自私

真係呃到

輸同冇輸 一念即可改變

未拍過拖 交俾其他師兄幫你

come on

我係壞人

半年差唔多重新起番身

咁危險

一念無明。。

真毒

我專打壞人 你估下我單手搞唔搞得掂你

巴打你恢復得真係快

我地2個上

應該唔得 我好打過蕉蕉

你有無詳細小小既事情 經過？

毒

....sorry 我不自量力

放低我執 會舒服晒

ok 交比你

訓啦各位 大家都早d訓啦

我帶住熊囝 唔比教壞佢

8888

返深山未

bye

要了
好灰

點解我變左好唔好打既standard

加你分

你有仔

手指尾

唔緊要啦 我真毒 巴定絲都無分別

重要角色

放唔低 但盡量睇淡 又唔可以呃自己
如果唔係會反彈

我輸

早抖

我一言難盡

我原本唔係負分架可

冇咩

再見

好似唔係咁 最廢既先會比人拎出黎

點會....

唔會

其實言語係好差既表達途徑

仲笑我

有

我都唔知 自己既野講到好臭 廢時再講

咁你想點。。

又唔見你地拎班拳王出黎講

屌呀 咁夜仲未訓

好開心

拳王唔係我地呢皮

雪bb

再誇張啲呀..

用心去感受 身體同精神去表達

佢地仲廢？

遭天譴！呃我呀那！

你係咪唔滿意

人唔笑 狗都吠

不了 唔想諗

下 唔好玩啦 拳王姐 夠班同我地打咩

我廢事打傷晒佢地咋

對唔住呀靜靜

人生自然有苦 苦盡自然冇苦

幾有道理

文字表達唔到

寧得罪小人

當然 我讀書小姐

我都覺 要慢慢體會

明哂

一拳一個

吞一千根針！

唔洗擔心 已經冇得救

笑

吞左你得唔得

無錯 我地唔可以輸

gg

唔打你

蛇吞象

係唔會輸

乖

所以唔好諗咁多

我強項

摸摸頭

夜啦

就4點了

我擋

仆街 聽日7點起身

變態？

係掛

唔比你摸

不要睡

蕉 我起左靜靜底
真女神

whever you are

我想哭

突然覺得男友好恐怖，點算好

我未訓

咪嚇我

講黎聽下

發生咩事

陪我ok？

真我it都識小小

陪緊

又被無視

啱啱無意中上咗佢wechat,睇到佢應該係約炮

唷

亡羊補牢

當你的眼睛瞇著笑

好想比蕉蕉睇

吓

接受到咪扮冇事，接受唔到咪分手
yes/no

絲打你幾歲

......你自己諗啦 係呢方面唔會比意見
利申 受過傷的男人

做咩事？

一個有咗佢bb既人，到底應該點做

我出聲先肯理我

.....問番你個個所謂既男朋友

你同佢拍緊拖，但已經有咗佢bb？
幫你唔到

sorry..可能岩岩去左廁所睇唔到

我已經有咗佢bb, 唔通就要咁一世？

結左婚？

我都唔知點開口

準備

呢個世界 仆街男人就有女
好既個啲 就係到顯世

真係幫你唔到 約炮
你肯定左係真係有約先再諗下一步

我想要一個顯世都唔想要個仆街

其實好奇怪
你自己嘅選擇令到你自己冇退路
然後你覺得唔甘心？
(唔通就要咁一世)呢句我理解做你嘅不甘，有錯請見諒

算啦 講一套做一套 到最後咪又係走去壞既個到

又唔肯定既，只係睇到條女send 咗句 到家了 比佢

獻

肯定左再講 亂諗只傷感情 呢一點你明白

一時醒唔起
love you

隨便love

sorry...
我最愛係你

首先我肯定咗呢個男人先會選擇同佢生啦
但以前我知佢係感情上比較拖泥帶水，而我都接受到既。
但今次發現既係約炮，雖然我未肯定 但都似真架喇，因為見到有j圖
呢樣野我從來無諗過佢會做，而佢亦同我講佢絕對唔會做，所以我依家似接受唔到
我果句唔通咁就要一世，意思係如有佢有=有呃我，未結都已經咁，咁以後呢

求真相係你已家要做既野

我又唔想比佢知我知，但係我又好想知事實係點

R爆頭都諗唔到要點做

痴撚線
約炮喎 屌 我係男人都接受唔到啦
仲要自己女朋友有左bb 你都幾好野喎做女人做到咁 好大方

呢樣問你自己 見真章最好

我仲有一絲相信佢既感覺，但如果係真我反而變咗唔知點做

你同唔同佢生係一件事
未結婚就俾佢滾大個肚又係一件事
你所謂揀咗呢個男人可能係你單方面想法，你未夠瞭解佢
而你宜家可以做嘅只有扮冇事

都係個句 肯定左 揾左真相先
無話唔知點做 路有好多條 睇你點行

男人
我人生歷練較少 經驗尚淺 解答唔到你

我真係唔敢講男同女2者邊個衰
但我好肯定 佢根本未睇清個男人
屌見到真係嬲嬲地 但呢個世界就係咁唔公平
好既人 得黎既結果就係孤寂
壞既人 周圍滾都奈佢唔何

靜靜

對聯

唉 我認我妒忌
呢個我真係認

好啱

不公平對待
一個人既外表係睇唔出個人心入面諗咩
日久見人心 呢句說話係真

好同意 身邊有fd溝女當飯食 好想佢遭天譴

求攬

有啲說話我都講到囗臭
同人唔同命

屌呀？

hug

梳，，，

攬實啲啦唉

仲未訓？

就瞓 聽日都好多嘢做

瞓覺

聽日無野做 夜晚跑步

雪

，，

再見魚生

你靚女 好好保護自已

頹廢生活

Ok 夠了 你可以去瞓

痴線 好驚

會做運動都唔廢得去邊

我好似之前認錯你係濕 仲比你鬧我

呀！我記得！

無節目 無女 先會去做運動

所以我就起左你底

如果有時間 我聽晚都跑

一齊 過黎我呢邊

死癲佬

我住深山

我應該點樣sd比你睇

有幾深分分鐘我仲深過你

tg

我無玩tg我真毒撚

我都想係海傍跑

我海傍

我都係呢排先down

無朋友 唔想玩

for我連登算命post用

年輕人 洗唔洗呀

好奇問一兩條問題咁囉

問咩

ex

痴心小女孩
不過都啱 你有咁既條件 都正常
我真係覺得你都幾靚

屌我好驚

不如你形容下

可惜我無玩tg.

好難形容 五官端正 長髮 最多只係咁

咁周街都係

咁點形容呀

圓面尖面方面？

尖尖地

其實我都唔知自己屬於咩 不過未必算尖

好難就咁形容
訓教先 攰了

878

879

880

屌你老母 流撚夠鼻水未 有冇牙籤仔借黎塞撚住佢

咩玩法

塞住唔俾流

尋日五點PM起身
成晚冇訓

牙

去愛康健啦

做左咩

IN CASE有人問過我呢幾日去左邊

牙科保健牙

對唔住呀
香港手發作

做乜9係到

冬爺？？？？？？

孫仔
係呀

好感動見到你

又唔係比人賣豬仔
傻

我驚你比人食左隻豬仔咋

屌我終於live

笠！

齊頭

我訓醒

早啊boss

好眼訓惺想繼續畫

一路訓一路畫

訓教啦

放你出黎

好想瘋狂叫

點叫？

DONE
訓得

人在遠方
雲沒有和唱~

靜妹
好啦

靜靜 出來

打完波

我屌佢老母臭閪

單身狗根本就唔應該同情侶搭台

食譚仔食到我想喊

即刻走！

幹勁失去了

快啲走

聽日個份幹勁呢 出嚟

畢業=失業

都係讓俾其他人做啦

沒有伴侶
哪有意義

醒呀 你琴日唔係咁講

有能力冇動力

事業得到肯定了

但仍然敵不過金毛臭mk

原本諗住可以升U架MA

唔敢同mk對望

醒呀 你係最好㗎

asso? hd?

唔好驚佢 有氣勢過佢

連剪頭髮都口疾疾

除左自己專業嘅野之外，表達唔到自信

HD

能夠走到呢一步，已經好了不起了

但冇人陪伴又有咩意義

咁已經比其他人好好㗎啦 起碼你有自己嘅專長
人人叻嘅野唔同，都有自己嘅缺點，唔洗咁執著
打起精神

咩科 detail?

吖

機械工程

工程 點解升唔返上去？

yes

本身個科個DEGREE 收3.5
咁我岩岩好就3.5啦
但係今年D人好勁
拉高左條線
3.7先收
ON99
咁我之前咁搏做咩

抱我

好sad

抱緊囉

已經準備搵長工

乖 幫你打柒gpmate

但你應該好想讀上去？

打柒我please

好 唉

ching ho ball

cH!nG Mo BalL

唔打柒佢 你gpmate就好似咁笑

大東

port到佢地仆街

十卜靜清

係,但冇計
pt又太辛苦

HI ugly guy

好心酸

未見過靚仔?

圖

係囉 讀到書其實唔應該放棄
我讀唔到就話讀完個hd就算

fuck you

google 靚仔

等執二灘囉,冇計架
不過都預左升唔到,出黎做野好撚過

琴晚5點訓 十點醒左

sbt

玩命

唔好放棄任何機會

堅持總會有意外收穫

頂得住 今晚去埋跑步 番黎就訓

放棄比堅持容易

攬實我

你比正能量我

啱牙
利申放棄

成功來自堅持所得到嘅機遇

利伸：過來人

我個case冇得我堅持

有過去

旁人在笑我堅持我只得堅持

訓同醒都遲你一個鐘

1001